其實對比下MJ同LBJ嘅隊友就知邊個勁

MJ:
Ron Harper 前騎士、快艇當家球星
Steve Kerr 傳奇神射手
Scottie Pippen 天下第二人
Dennis Rodman籃板王兼防守巨星
Horace Grant 聯盟頂尖攻防大前鋒
Toni Kukoc
Luc Longley 白人版O'Neal

LBJ:
Mario Chalmers 廢鳩，冇吾皇即刻收皮
Kyrie Irving 打波花俏嘅廢鳩，冇吾皇即刻收皮
Dwyane Wade 同Lbj合作嗰陣已經退化晒
Chris Bosh 窮人版KG，又瘦又廢
Kevin Love 數據好睇啲嘅Brian scalabrine
大Z 廢的

結論：Mj係靠隊友先6冠，冇嘅根本連playoffs都 分分鐘冇得打相反，lbj就單核帶住班垃圾年年殺入總決賽，仲拎到3個冠軍
所以Lbj根本先係GOAT， 係啲人貴古賤今喺度抵毀佢同埋吹奏MJ
MJ喺依個年代分分鐘連場都冇得上

Toni Kukoc打漏咗，係歐洲頂尖巨星

Irving都廢鳩

騎士年代冇lbj冇playoff
celtics年代負資產

Anthony Davis?

佢算係唯一一個唔錯嘅

唔係話MJ唔勁
屌但係成日講到Lebron差過MJ好多咁
MJ啲隊友真係勁好撚多

Luc Longley 白人版O'Neal

下

又高大又大隻

On9
個個年代無抱團呢樣野
戰力一定無咁超級球團咁強

曲到圓

唔提James Jones

LBJ冇佢冇冠軍

冇話非黑即白既，每個球員都有佢功能

緊係啦，講亞軍LBJ直程係打爆MJ